因失戀而瞓唔著嘅入黎傾下

拍緊開始叫春
嗌分手又叫春
分完又再叫春

係 人就係咁犯賤
有冇details